iPhone嘅尋找朋友功能會唔會可以救到義士？

如果下次大家出去發夢之前用iPhone嘅手兄開定個find my friends 功能比幾個信得過嘅朋友或者屋企人，如果有啲咩事會唔會可以救到命？

如果喺apple唔會比人hack嘅情況下應該都唔會有咩反面效果

各位巴打比啲意見

推